家燕姐條波la正𨶙到

唔係限奶令咩

正評比無圖

正皮冇伏咁撚好?

點解我會撳左入黎

你戀母

...

個D係肥膏 唔係奶

好似阿sa 不過正好多

粒墨其實係咪脂肪瘤嚟

阿姐正好多

究竟㩒入黎既係咩心態

好𨶙正

麻友

雞

好想奶粒墨

你係咩心態

有冇麻友？

大家竟然禁入黎想睇家燕姐條溝

肥波仔

麻友無波所以要貼屎忽

紅雞

麻友：老娘都有d波㗎

終於認係老雞

幫大家洗下眼

30個隱性迷麻

好想一邊插一邊奶佢粒墨

Su

強帖

完

正

G

家燕個衰妹

仲細過我對肥仔波

😏

麻友個屎忽又幾撚正

雞屎忽

點解家燕姐正皮仲多過麻友

證明呢到d人口味獨特